msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/editions/mve.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6734\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Languages::add_companies"
msgid "Add vendors"
msgstr "新增卖家"

msgctxt "Languages::add_companies_and_close"
msgid "Add vendors and close"
msgstr "新增卖家并关闭"

msgctxt "Languages::add_vendor"
msgid "Add vendor"
msgstr "新增卖家"

msgctxt "Languages::add_vendor_administrator"
msgid "Add vendor's administrator"
msgstr "新增卖家管理员"

msgctxt "Languages::vendor_administrator"
msgid "Vendor's administrator"
msgstr "卖家管理员"

msgctxt "Languages::vendor_administrators"
msgid "Vendor's administrators"
msgstr "卖家管理员"

msgctxt "Languages::vendor_administrators_menu_description"
msgid "List of vendor's administrators, registered users with a vendor account."
msgstr "卖家管理员和注册用户列表"

msgctxt "Languages::vendor_candidate_notification"
msgid "Hello,<br/><br/>You have a new vendor candidate in your store. This vendor account is pending until you approve it. Follow <a href=\"[href]\">this URL</a> to view the account details</a>."
msgstr "您好，<br/><br/> 你的店铺有新的卖家申请。该卖家帐号在你通过审核之前处于审核中状态。<a href=\"[href]\"> 点击链接 </a> 查看该申请人详细信息 </a>。"

msgctxt "Languages::new_vendor_notification"
msgid "Hello,<br/><br/>A new vendor has registered and received access to the storefront and the admin panel. <a href=\"[link]\">Use this link to view the vendor's account details.</a>"
msgstr "您好，<br/><br/>新供应商已注册并获得对店面和管理面板的访问权限。 <a href=\"[link]\">使用此链接查看供应商的帐户详细信息。</a>"

msgctxt "Languages::demo_panel.go_vendor_panel"
msgid "Go to Vendor panel"
msgstr "跳转到卖家界面"

msgctxt "Languages::vendor_account_balance_menu_description"
msgid "Income and expenditure statistics (total, per vendor, per period)."
msgstr "收入和支出统计(总量、分卖家和分时间段)"

msgctxt "Languages::merge_vendor"
msgid "Merge vendor"
msgstr "合并卖家"

msgctxt "Languages::select_new_owner_company"
msgid "Select a new owner of this company's profile data:"
msgstr "选择该公司资料数据的新所有者:"

msgctxt "Languages::warning_merging_companies"
msgid "Merging two company accounts will remove [company_name] from the database, and all the profile data (products, orders, shipping methods, users, promotions, etc.) will be transferred to this company's account"
msgstr "合并两个公司帐号将从数据库中删除 [company_name] ，以及所有的相关数据 (商品、订单、配送方式、用户和推广等信息) 将被转入该公司帐号"

msgctxt "Languages::all_vendors"
msgid "All vendors"
msgstr "所有卖家"

msgctxt "Languages::apply_for_vendor_account"
msgid "Apply for a vendor account"
msgstr "申请卖家帐号"

msgctxt "Languages::available_for_vendor"
msgid "Available for vendor"
msgstr "卖家可用"

msgctxt "Languages::balance_carried_forward"
msgid "Balance carried forward"
msgstr "余额结转"

msgctxt "Languages::block_vendors"
msgid "Vendors"
msgstr "卖家"

msgctxt "Languages::charge_to_vendor_account"
msgid "Charge to vendor account"
msgstr "充值到卖家帐号"

msgctxt "Languages::companies"
msgid "Vendors"
msgstr "卖家"

msgctxt "Languages::create_administrator_account"
msgid "Create administrator account"
msgstr "创建管理员帐号"

msgctxt "Languages::displayed_vendors"
msgid "Displayed vendors"
msgstr "显示卖家"

msgctxt "Languages::editing_vendor"
msgid "Editing vendor"
msgstr "编辑卖家"

msgctxt "Languages::error_admin_not_created_email_already_used"
msgid "Administrator account was not created. The email address belongs to another user. You can add the administrator for this vendor manually."
msgstr "管理员帐号创建失败，该邮箱属于其他用户。你可以手动给该卖家创建管理员帐号。"

msgctxt "Languages::error_admin_not_created_name_already_used"
msgid "Administrator account was not created. The user name belongs to another user. You should change the administrator account's name."
msgstr "管理员帐号创建失败，用户名已被占用，请修改管理员帐号名称。"

msgctxt "Languages::error_vendor_exists"
msgid "The vendor with e-mail you have chosen already exists, please try another."
msgstr "该邮箱已绑定卖家，请尝试其他邮箱。"

msgctxt "Languages::expenditure"
msgid "Expenditure"
msgstr "支出"

msgctxt "Languages::income"
msgid "Income"
msgstr "收入"

msgctxt "Languages::manage_vendors"
msgid "Manage vendors"
msgstr "卖家管理"

msgctxt "Languages::new_administrator_account_created"
msgid "New administrator account has been successfully created."
msgstr "新管理员帐号创建成功"

msgctxt "Languages::new_vendor"
msgid "New vendor"
msgstr "新卖家"

msgctxt "Languages::notify_vendor"
msgid "Notify vendor"
msgstr "通知卖家"

msgctxt "Languages::notify_vendors_by_email"
msgid "Notify vendors by e-mail"
msgstr "邮件通知卖家"

msgctxt "Languages::privileges.manage_payouts"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privileges.manage_vendors"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privilege_groups.vendor_payouts"
msgid "Accounting"
msgstr "会计"

msgctxt "Languages::privileges.view_payouts"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privileges.view_vendors"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privilege_sections.vendors"
msgid "Vendors privileges"
msgstr "供应商特权"

msgctxt "Languages::privilege_groups.vendors"
msgid "Vendors"
msgstr "供应商"

msgctxt "Languages::sales_period"
msgid "Sales period"
msgstr "销售期"

msgctxt "Languages::sales_period_total"
msgid "Sales period total"
msgstr "销售期合计"

msgctxt "Languages::search_by_vendor"
msgid "Search by vendor"
msgstr "按卖家搜索"

msgctxt "Languages::sort_by_company_asc"
msgid "Sort by alphabetical: A to Z"
msgstr "按字母升序排序：A到Z"

msgctxt "Languages::sort_by_company_desc"
msgid "Sort by alphabetical: Z to A"
msgstr "按字母逆序排序：Z到A"

msgctxt "Languages::text_company_status_active_to_pending"
msgid "Your vendor status has been changed from Active to Pending."
msgstr "你的卖家状态从正常改为审核中"

msgctxt "Languages::text_company_status_disabled_to_pending"
msgid "Your vendor status has been changed from Disabled to Pending."
msgstr "你的卖家状态从禁用改为审核中"

msgctxt "Languages::text_company_status_pending"
msgid "The Pending status allows you to log in to you admin panel, change your company information, and fill your store with products."
msgstr "审核中状态允许登录管理界面，修改公司信息和添加商品。"

msgctxt "Languages::text_company_status_new_to_active"
msgid "Your request for vendor [company] was approved."
msgstr "你的卖家申请 [company] 审核通过。"

msgctxt "Languages::text_company_status_new_to_active_administrator_created"
msgid "New administrator was created. You can access to the administrator area: <a href=\"[link]\">[link_text]</a> by using the following credentials:<br />Login: [login]<br />Password: [password]"
msgstr "新的管理员帐号已经创建。你可以通过下面帐号登录管理系统： <a href=\"[link]\">[link_text]</a> 用户名: <br />Login: [login]<br /> 密码: [password]"

msgctxt "Languages::text_company_status_new_to_active_administrator_updated"
msgid "Type of your account [login] changed to administrator. You may login into the administrator area: <a href=\"[link]\">[link_text]</a>"
msgstr "您的帐号 [login] 更改为管理员的帐户类型。您可以登录到管理员区域: <a href=\"[link]\">[link_text] </a>"

msgctxt "Languages::text_company_status_new_to_active_subj"
msgid "Your request for vendor was approved."
msgstr "你的卖家申请已经通过。"

msgctxt "Languages::text_company_status_new_to_disable"
msgid "Your request for vendor [company] was rejected."
msgstr "你的卖家申请 [company] 被拒绝。"

msgctxt "Languages::text_company_status_new_to_disable_subj"
msgid "Your request for vendor was rejected."
msgstr "你的卖家申请被拒绝。"

msgctxt "Languages::text_company_status_new_to_pending"
msgid "Congratulations, your application for getting a vendor account has been approved. Once we review you accont information, we will publish it on our website."
msgstr "恭喜你，你的卖家帐号申请已经通过初审，帐号信息复审通过后，帐号即可正常使用。"

msgctxt "Languages::text_company_status_pending_subj"
msgid "Your company is waiting for approval."
msgstr "你的公司正在等待审核中。"

msgctxt "Languages::text_company_status_pending_to_active"
msgid "Your profile changes for vendor [company] were approved."
msgstr "卖家 [company] 的信息修改已经审核通过。"

msgctxt "Languages::text_error_adding_request"
msgid "Error while adding the request."
msgstr "添加请求时出错。"

msgctxt "Languages::text_new_payment_was_created"
msgid "New payment was created"
msgstr "新的支付方式创建成功"

msgctxt "Languages::text_not_approved_vendors"
msgid "You have vendors that require your approval. Please <a href=\"[link]\">follow this link</a> to review these vendors."
msgstr "有新的卖家申请等待审核。请 <a href=\"[link]\">点击链接</a> 查看卖家申请信息。"

msgctxt "Languages::text_created_new_vendors"
msgid "A new vendor has registered and received access to the storefront and the admin panel. <a href=\"[link]\">Use this link to view the vendor.</a> "
msgstr "新供应商已注册并获得对店面和管理面板的访问权限。 <a href=\"[link]\">使用此链接查看供应商。</a> "

msgctxt "Languages::text_successful_request"
msgid "Your request was successfully added. You will receive the email with the answer later."
msgstr "你的请求提交成功，稍后你将收到相应邮件。"

msgctxt "Languages::total_amount_due"
msgid "Total amount due"
msgstr "金额总计"

msgctxt "Languages::total_period_payout"
msgid "Total sales period payout"
msgstr "销售期支付总额"

msgctxt "Languages::total_unpaid_balance"
msgid "Total unpaid balance"
msgstr "未支付余额总计"

msgctxt "Languages::tt_views_payments_update_taxes"
msgid "If payment surcharge is taken from vendors, taxes are not calculated"
msgstr "如果卖家承担支付附加费，不计算税"

msgctxt "Languages::unable_delete_vendor_orders_exists"
msgid "Unable to delete this vendor account because there are orders containing the products of this vendor in the store database. To delete the account, please delete all such orders first."
msgstr "无法删除该卖家帐号，因为有订单包含该卖家的商品，请删除这些订单后再删除帐号。"

msgctxt "Languages::vendor"
msgid "Vendor"
msgstr "卖家"

msgctxt "Languages::vendors"
msgid "Vendors"
msgstr "卖家"

msgctxt "Languages::vendors_menu_title"
msgid "Vendors"
msgstr "供应商"

msgctxt "Languages::vendors_menu_description"
msgid "Sorted list of vendor accounts registered in the store."
msgstr "已注册卖家排序列表"

msgctxt "Languages::vendor_account_balance"
msgid "Account balance"
msgstr "帐户余额"

msgctxt "Languages::vendor_approval_pending"
msgid "New vendor account application"
msgstr "新卖家帐号申请"

msgctxt "Languages::vendor_id"
msgid "Vendor ID"
msgstr "卖家ID"

msgctxt "Languages::vendor_name"
msgid "Vendor name"
msgstr "卖家用户名"

msgctxt "Languages::vendor_pages"
msgid "Vendor pages"
msgstr "卖家页面"

msgctxt "Languages::vendor_panel"
msgid "Vendor panel"
msgstr "卖家界面"

msgctxt "Languages::view_vendor_orders"
msgid "View vendor orders"
msgstr "查看卖家订单"

msgctxt "Languages::view_vendor_products"
msgid "View vendor products"
msgstr "查看卖家商品"

msgctxt "Languages::view_vendor_users"
msgid "View vendor users"
msgstr "查看卖家客户"

msgctxt "Languages::view_vendor_admins"
msgid "View vendor admins"
msgstr "查看供应商管理员"

msgctxt "Languages::you_can_edit_account_details"
msgid "You can edit the account details now."
msgstr "你现在可以编辑帐号信息。"

msgctxt "SettingsSections::Vendors"
msgid "Vendors"
msgstr "卖家"

msgctxt "SettingsOptions::vendors_per_page"
msgid "Vendors per page"
msgstr "每页卖家数"

msgctxt "SettingsOptions::apply_for_vendor"
msgid "Allow users to apply for vendor account"
msgstr "允许用户申请卖家帐号"

msgctxt "SettingsOptions::create_vendor_administrator_account"
msgid "Automatically create the administrator account for the new approved vendor. (If the \"Allow users to apply for vendor account\" setting is enabled)"
msgstr "自动为新审核通过的卖家创建管理员帐号。 (如果 \"允许用户申请卖家帐号\" 设置已启用)"

msgctxt "SettingsOptions::display_vendor"
msgid "Display product vendor"
msgstr "显示商品卖家"

msgctxt "SettingsOptions::need_agree_with_terms_n_conditions"
msgid "Applying vendors must agree to the terms & conditions"
msgstr "申请卖家必须接受该条款和条件"

msgctxt "SettingsOptions::mailer_send_from_admin"
msgid "Send vendor emails from marketplace email addresses"
msgstr "从市场电子邮件地址发送供应商电子邮件"

msgctxt "SettingsOptions::allow_vendor_manage_features"
msgid "Allow vendors to manage product features"
msgstr "允许供应商管理产品功能"

msgctxt "SettingsTooltips::need_agree_with_terms_n_conditions"
msgid "The text of terms & conditions will be retrieved from the \"vendor_terms_n_conditions_content\" language variable."
msgstr "条款的文本从语言变量\"vendor_terms_n_conditions_content\"中获取。"

msgctxt "SettingsOptions::allow_approve_vendors_in_two_steps"
msgid "Review new vendors before granting access to the admin panel"
msgstr "在授予对管理面板的访问权限之前审查新供应商"

msgctxt "Languages::use_for_apply_for_vendor_account"
msgid "Apply for a vendor account form"
msgstr "申请卖家帐号表单"

msgctxt "Languages::block_vendor_categories"
msgid "Vendor categories"
msgstr "卖家分类"

msgctxt "Languages::block_vendor_categories_description"
msgid "Product categories available to a particular vendor"
msgstr "提供给特定卖家的商品分类已经可用"

msgctxt "Languages::block_vendor_information"
msgid "Vendor information"
msgstr "卖家信息"

msgctxt "Languages::block_vendor_logo"
msgid "Vendor logo"
msgstr "卖家logo"

msgctxt "Languages::show_location"
msgid "Show location"
msgstr "显示位置"

msgctxt "Languages::show_products_count"
msgid "Show products count"
msgstr "显示产品数量"

msgctxt "Languages::block_vendor_search"
msgid "Search by vendor products"
msgstr "按卖家商品搜索"

msgctxt "Languages::vendor_filters"
msgid "Vendor Product filters"
msgstr "卖家商品筛选"

msgctxt "Languages::vendor_products"
msgid "Vendor products"
msgstr "卖家商品"

msgctxt "Languages::apply_shipping_for_all_vendors"
msgid "Allow shipping for all vendors"
msgstr "允许为所有卖家发货"

msgctxt "Languages::apply_shipping_for_all_vendors_confirm"
msgid "The shipping method will be applied to all the vendors. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "送货方式将应用于所有供应商。你确定要继续吗？"

msgctxt "Languages::shipping_applied_to_vendors"
msgid "The shipping method was applied to [vendors] vendors"
msgstr "The shipping method was applied to [vendors] vendors"

msgctxt "Languages::block_vendor_filters"
msgid "Vendor filters"
msgstr "卖家筛选"

msgctxt "Languages::email_template.apply_for_vendor_notification"
msgid "Apply for vendor"
msgstr "Don't apply for venor"

msgctxt "Languages::email_template.company_status_notification"
msgid "Company status change"
msgstr "公司状态更改"

msgctxt "Languages::email_template.company_payment_notification"
msgid "Company payment"
msgstr "公司付款"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_invitation"
msgid "Vendor invitation"
msgstr "供应商邀请"

msgctxt "Languages::vendor_invitation_email_subject"
msgid "Come Sell With [default_company_name]"
msgstr "来卖 [default_company_name]"

msgctxt "Languages::vendor_invitation_email_body"
msgid "<p>Hello,</p><br/><p>We'd like to invite you to <a href=\"[create_account_url]\">create an account</a> with [default_company_name].  You'll be able to expand your client base by listing your products on our platform and selling them to our visitors.</p><br/><p>Best regards,</p><p>[default_company_name] team</p>"
msgstr "<p>你好，</p><br/><p>我们想邀请您 <a href=\"[create_account_url]\">用 [default_company_name]创建一个帐户</a> 。您将能够通过在我们的平台上列出您的产品并将其出售给我们的访问者来扩大您的客户群。</p><br/><p>最好的问候，</p><p>[default_company_name] 团队</p>"

msgctxt "Languages::vendor_terms_n_conditions"
msgid "I accept the [terms_href]"
msgstr "我接受 [terms_href]"

msgctxt "Languages::vendor_terms_n_conditions_name"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

msgctxt "Languages::vendor_terms_n_conditions_alert"
msgid "In order to proceed, you need to accept our Terms and Conditions."
msgstr "要继续进行，你需要接受我们的条款和条件。"

msgctxt "Languages::vendor_terms_n_conditions_content"
msgid "<p>Please read these Terms and Conditions (\"Terms\", \"Terms and Conditions\") carefully before using the <a href=\"http://www.mywebsite.com\">http://www.mywebsite.com</a> website and the My Mobile App mobile application (the \"Service\") operated by My Company (\"us\", \"we\", or \"our\").</p><p><strong>By accessing or using the Service you agree to be bound by these Terms. If you disagree with any part of the Terms then you may not access the Service.</strong></p><p><strong>Purchases</strong></p><p>If you wish to purchase any product or service made available through the Service (\"Purchase\"), you may be asked to supply certain information relevant to your Purchase including, without limitation, your ...</p><p><strong>Content</strong></p><p>Our Service allows you to post, link, store, share and otherwise make available certain information, text, graphics, videos, or other material (\"Content\"). You are responsible for the ...</p><p><strong>Changes</strong></p><p>We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these Terms at any time. If a revision is material we will try to provide at least 30 days' notice prior to any new terms taking effect. What constitutes a material change will be determined at our sole discretion.</p><p><strong>Contact Us</strong></p><p>If you have any questions about these Terms, please contact us.</p>"
msgstr "<p>Please read these Terms and Conditions (\"Terms\", \"Terms and Conditions\") carefully before using the <a href=\"http://www.mywebsite.com\">http://www.mywebsite.com</a> website and the My Mobile App mobile application (the \"Service\") operated by My Company (\"us\", \"we\", or \"our\").</p><p><strong>By accessing or using the Service you agree to be bound by these Terms. If you disagree with any part of the Terms then you may not access the Service.</strong></p><p><strong>Purchases</strong></p><p>If you wish to purchase any product or service made available through the Service (\"Purchase\"), you may be asked to supply certain information relevant to your Purchase including, without limitation, your ...</p><p><strong>Content</strong></p><p>Our Service allows you to post, link, store, share and otherwise make available certain information, text, graphics, videos, or other material (\"Content\"). You are responsible for the ...</p><p><strong>Changes</strong></p><p>We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these Terms at any time. If a revision is material we will try to provide at least 30 days' notice prior to any new terms taking effect. What constitutes a material change will be determined at our sole discretion.</p><p><strong>Contact Us</strong></p><p>If you have any questions about these Terms, please contact us.</p>"

msgctxt "Languages::mve_ultimate_or_plus_license_required"
msgid "This action requires [product] Ultimate or [product] Plus"
msgstr "此操作需要 [product] Ultimate 或 [product] Plus"

msgctxt "Languages::mve_ultimate_license_required"
msgid "[product] Ultimate is required for this"
msgstr "为此需要[product] Ultimate"

msgctxt "Languages::text_mve_ultimate_or_plus_license_required"
msgid "This action requires [product] Ultimate or [product] Plus. If you switch to <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a> or <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus</a>, you'll get access to all their features."
msgstr "此操作需要 [product] Ultimate 或 [product] Plus。如果您切换到 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a> 或 <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus</a>，您将可以使用它们的所有功能。"

msgctxt "Languages::max_storefronts_reached"
msgid "<p>You have reached the limit of storefronts available for your license. Adding another storefront requires buying a <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>, an edition with an unlimited number of storefronts.</p>"
msgstr "<p>您已达到可用于您的许可证的店面限制。添加另一个店面需要购买 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>，这是一个具有无限数量店面的版本。</p>"

msgctxt "Languages::mve_plus_license"
msgid "[product] Plus"
msgstr "[product] 加"

msgctxt "Languages::mve_ultimate_license"
msgid "[product] Ultimate"
msgstr "[product] 终极"

msgctxt "Languages::text_mve_plus_license_required"
msgid "<p>Let your vendors receive money from customers directly via your marketplace.</p><p>Manage vendors' abilities via user groups, and allow your vendors to change the looks of their stores.</p><p>Create a unified catalog, where vendors can start selling any product in a matter of minutes.</p>"
msgstr "<p>让您的供应商直接通过您的市场从客户那里收款。</p><p>通过用户组管理供应商的能力，并允许您的供应商改变他们的商店的外观。</p><p>创建一个统一的目录，供应商可以在几分钟内开始销售任何产品。</p>"

msgctxt "Languages::text_mve_ultimate_license_required"
msgid "<p>Branch out: get an unlimited number of storefronts for your marketplace.</p><p>A storefront is another domain created either for a specific country or city, or for a specific part of your product catalog.</p><p>Get all the other functionality of [product] Plus.</p>"
msgstr "<p>分支：为您的市场获得无限数量的店面。</p><p>店面是为特定国家或城市或产品目录的特定部分创建的另一个域。</p><p>获得 [product] Plus 的所有其他功能。</p>"

msgctxt "Languages::text_mve_ultimate_license"
msgid "A special edition of [product] that offers all the features of [product] Plus and an unlimited number of storefronts. If you switch to <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>, you'll never see the message about the storefront limit again."
msgstr "[product] 的特别版，提供 [product] Plus 的所有功能和无限数量的店面。如果您切换到 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>，您将永远不会再看到有关店面限制的消息。"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.new"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地的访问所有功能。请输入一个有效的许可证号码激活。</p><p> 这种模式可以在任何时间激活。.</p><br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve"
msgid "<p>You've activated your [product]. You can use it without time restrictions now. For advanced features (such as separate checkout for each vendor, and vendor-created promotions), get the <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus license.</a> To use multiple domains for your marketplace, get the <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate license.</a></p><br>"
msgstr "<p>你已经激活了你的 [product]。您现在可以不受时间限制地使用它。对于高级功能（例如每个供应商的单独结帐和供应商创建的促销活动），请获取 <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus 许可证。</a> 要为您的市场使用多个域，请获取 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate 许可证。</a></p><br>"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.plus"
msgid "<p>Access to all the functionality, except for multiple storefronts. To have domains for specific audiences, get the <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate license.</a></p><br />"
msgstr "<p>访问所有功能，多个店面除外。要为特定受众提供域，请获取 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate 许可证。</a></p><br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.ultimate"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p><br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.enterprise"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p><br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.ru.new"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p> <br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p> <br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.ru"
msgid "<p>You've activated your [product]. You can use it without time restrictions now. For advanced features (such as separate checkout for each vendor, and vendor-created promotions), get the <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus license.</a> To use multiple domains for your marketplace, get the <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate license.</a></p><br>"
msgstr "<p>你已经激活了你的 [product]。您现在可以不受时间限制地使用它。对于高级功能（例如每个供应商的单独结帐和供应商创建的促销活动），请获取 <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus 许可证。</a> 要为您的市场使用多个域，请获取 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate 许可证。</a></p><br>"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.ru.plus"
msgid "<p>Access to all the functionality, except for multiple storefronts. To have domains for specific audiences, get the <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate license.</a></p><br />"
msgstr "<p>访问所有功能，多个店面除外。要为特定受众提供域，请获取 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate 许可证。</a></p><br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.ru.ultimate"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p><br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.ru.enterprise"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p><br />"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve"
msgid "Your store now uses active license. With the [product] edition, you get almost all the features we offer. The additional features (such as separate checkout for each vendor, and vendor-created promotions) are available with the <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus edition</a>. There is an even more advanced edition, <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>, that lets you use multiple storefronts for different audiences."
msgstr "您的商店现在使用活动许可证。使用 [product] 版本，您可以获得我们提供的几乎所有功能。 <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus 版本</a>提供了附加功能（例如每个供应商的单独结帐和供应商创建的促销活动）。还有一个更高级的版本 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>，可让您为不同的受众使用多个店面。"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.plus"
msgid "<strong>Plus mode</strong> has been activated. This mode offers all the advanced eCommerce features, except for multiple storefronts. If your marketplace ever needs separate domains for different audiences, upgrade your license to <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>."
msgstr "<strong>Plus 模式</strong> 已激活。此模式提供所有高级电子商务功能，但多个店面除外。如果您的市场需要针对不同受众的不同域，请将您的许可证升级到 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>。"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.ultimate"
msgid "<strong>Ultimate mode</strong> has been activated. In this mode, all the advanced eCommerce features are available."
msgstr "<strong>终极模式</strong> 已激活。在此模式下，所有高级电子商务功能均可用。"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.enterprise"
msgid "<strong>Enterprise mode</strong> has been activated. In this mode, all the advanced eCommerce features are available."
msgstr "<strong>企业模式</strong> 已激活。在此模式下，所有高级电子商务功能均可用。"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.ru"
msgid "Your store now uses active license. With the [product] edition, you get almost all the features we offer. The additional features (such as separate checkout for each vendor, and vendor-created promotions) are available with the <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus edition</a>. There is an even more advanced edition, <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>, that lets you use multiple storefronts for different audiences."
msgstr "您的商店现在使用活动许可证。使用 [product] 版本，您可以获得我们提供的几乎所有功能。 <a href=\"[mve_plus_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Plus 版本</a>提供了附加功能（例如每个供应商的单独结帐和供应商创建的促销活动）。还有一个更高级的版本 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>，可让您为不同的受众使用多个店面。"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.ru.plus"
msgid "<strong>Plus mode</strong> has been activated. This mode offers all the advanced eCommerce features, except for multiple storefronts. If your marketplace ever needs separate domains for different audiences, upgrade your license to <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>."
msgstr "<strong>Plus 模式</strong> 已激活。此模式提供所有高级电子商务功能，但多个店面除外。如果您的市场需要针对不同受众的不同域，请将您的许可证升级到 <a href=\"[mve_ultimate_license_url]\" target=\"_blank\">[product] Ultimate</a>。"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.ru.ultimate"
msgid "<strong>Ultimate mode</strong> has been activated. In this mode, all the advanced eCommerce features are available."
msgstr "<strong>终极模式</strong> 已激活。在此模式下，所有高级电子商务功能均可用。"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.ru.enterprise"
msgid "<strong>Enterprise mode</strong> has been activated. In this mode, all the advanced eCommerce features are available."
msgstr "<strong>企业模式</strong> 已激活。在此模式下，所有高级电子商务功能均可用。"

msgctxt "Languages::store_mode.plus"
msgid "Plus"
msgstr "加"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.other"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.other.description"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.order_placed"
msgid "Order placed"
msgstr "已下订单"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.order_placed.description"
msgid "Order <a href=\"[order_url]\">#[order_id]</a> placed"
msgstr "订单 <a href=\"[order_url]\"> #[order_id] </a> 已完成"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.order_changed"
msgid "Order changed"
msgstr "订单已更改"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.order_changed.description"
msgid "Order <a href=\"[order_url]\">#[order_id]</a> changed"
msgstr "订单 <a href=\"[order_url]\"> #[order_id] </a> 已更改"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.order_refunded"
msgid "Order refunded"
msgstr "已退款订单"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.order_refunded.description"
msgid "Order <a href=\"[order_url]\">#[order_id]</a> refunded"
msgstr "订单 <a href=\"[order_url]\"> #[order_id] </a> 已退款"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.withdrawal"
msgid "Withdrawal"
msgstr "撤出"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.withdrawal.description"
msgid "Withdrawal"
msgstr "撤出"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.payout"
msgid "Payout"
msgstr "支出"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.type.payout.description"
msgid "Payout"
msgstr "支出"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.transactions"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.withdrawals"
msgid "Balance withdrawals"
msgstr "结余提款"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.transaction_value"
msgid "Transaction value"
msgstr "交易记录值"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.income"
msgid "Income"
msgstr "收入"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.income_carried_forward"
msgid "Income carried forward"
msgstr "余额结转"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.balance"
msgid "Balance"
msgstr "结余"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.balance_carried_forward"
msgid "Balance carried forward"
msgstr "余额结转"

msgctxt "Languages::add_withdrawal"
msgid "Request withdrawal"
msgstr "请求撤回"

msgctxt "Languages::new_withdrawal"
msgid "New withdrawal"
msgstr "新的撤退"

msgctxt "Languages::vendor_accounting"
msgid "Accounting"
msgstr "会计"

msgctxt "Languages::vendor_accounting_menu_description"
msgid "Income and expenditure statistics (total income, vendor balance, vendor withdrawals)."
msgstr "收入和支出统计数字 (总收入、供应商余额、供应商提款)。"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.current_balance"
msgid "Current balance: [balance]"
msgstr "当前余额: [balance]"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.current_balance_text"
msgid "Current balance"
msgstr "当前余额"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.approval_status"
msgid "Approval status"
msgstr "审批状态"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.approval_status.P"
msgid "Pending"
msgstr "待定的"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.approval_status.C"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.approval_status.D"
msgid "Declined"
msgstr "拒绝的"

msgctxt "Languages::email_template.accounting_new_payout"
msgid "Accounting: Payout has been issued"
msgstr "会计: 支付已发出"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.new_payout_issued"
msgid "New payout has been issued"
msgstr "新的支出已经发放"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.new_payout_issued_text"
msgid "A new payout of [amount] has been issued by [issuer]"
msgstr "[amount] 的新支付已由[issuer] 发行"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.view_details"
msgid "You can view the details here"
msgstr "您可以在此查看详细信息"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.payout_comments"
msgid "Payout comments"
msgstr "支付评论"

msgctxt "Languages::email_template.accounting_new_withdrawal"
msgid "Accounting: Withdrawal has been requested"
msgstr "会计: 已要求撤回"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.new_withdrawal_requested"
msgid "New withdrawal has been requested"
msgstr "已要求新的撤出"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.new_withdrawal_requested_text"
msgid "A new withdrawal of [amount] has been requested by [requester]"
msgstr "[amount] 的新的撤退已由 [requester] 发出"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.withdrawal_comments"
msgid "Withdrawal comments"
msgstr "提款评论"

msgctxt "Languages::email_template.accounting_payout_approved"
msgid "Accounting: Payout has been completed"
msgstr "会计: 支付已完成"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.payout_approved"
msgid "Payout has been completed"
msgstr "支付已完成"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.payout_approved_text"
msgid "The payout of [amount] issued on [date] has been marked as <b>Completed</b>"
msgstr "[date] 发布的 [amount] 的支付已被标记为 <b> 已完成 </b>"

msgctxt "Languages::email_template.accounting_payout_declined"
msgid "Accounting: Payout hasn't been completed"
msgstr "会计: 支付已完成"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.payout_declined"
msgid "Payout hasn't been completed"
msgstr "支付已完成"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.payout_declined_text"
msgid "The payout of [amount] issued on [date] has been marked as <b>Not completed</b>"
msgstr "[date] 发布的 [amount] 的支付已被标记为 <b> 已完成 </b>"

msgctxt "Languages::email_template.accounting_withdrawal_approved"
msgid "Accounting: Withdrawal has been completed"
msgstr "会计: 已要求撤回"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.withdrawal_approved"
msgid "Withdrawal has been completed"
msgstr "撤回已完成"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.withdrawal_approved_text"
msgid "The withdrawal of [amount] requested on [date] has been marked as <b>Completed</b>"
msgstr "[date] 发布的 [amount] 的支付已被标记为 <b> 已完成 </b>"

msgctxt "Languages::email_template.accounting_withdrawal_declined"
msgid "Accounting: Withdrawal has been declined"
msgstr "会计: 提款已被拒绝"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.withdrawal_declined"
msgid "Withdrawal has been declined"
msgstr "提款已被拒绝"

msgctxt "Languages::vendor_payouts.withdrawal_declined_text"
msgid "The withdrawal of [amount] requested on [date] has been marked as <b>Declined</b>"
msgstr "[date] 发布的 [amount] 的提款已被标记为 <b> 已完成 </b>"

msgctxt "Languages::top_sellers"
msgid "Top sellers"
msgstr "畅销商品"

msgctxt "SettingsOptions::can_edit_blocks"
msgid "Allow vendors to edit layouts"
msgstr "允许供应商编辑版式"

msgctxt "Languages::mve.container_not_used"
msgid "This container currently has default configuration. It looks exactly like the store owner configured it. Vendors can use custom configuration to change the blocks in this container."
msgstr "此容器当前具有默认配置。外观非常类似商店老板要求。供应商可以使用自定义配置来更改此容器中的块。"

msgctxt "SettingsOptions::can_edit_styles"
msgid "Allow vendors to manage styles of the theme"
msgstr "允许供应商管理主题的样式"

msgctxt "Languages::theme_editor.page_cant_be_configured"
msgid "The appearance of this page can't be configured with the Theme editor."
msgstr "无法使用主题编辑器配置此页的外观。"

msgctxt "Languages::error_admin_registers_as_vendor"
msgid "You can't become a vendor because you are currently signed in as an administrator. Please sign out and resubmit the form. <p><a class=\"ty-btn ty-btn__secondary\" href=\"[sign_out_link]\">Sign out</a></p>"
msgstr "您无法成为供应商，因为您当前以管理员身份登录。请退出并重新提交表格。 <p><a class=\"ty-btn ty-btn__secondary\" href=\"[sign_out_link]\">退出</a></p>"

msgctxt "Languages::logo_for_the_customer_area"
msgid "Logo for the customer area"
msgstr "客户区显示的商标"

msgctxt "Languages::logo_for_invoices"
msgid "Logo for invoices"
msgstr "发票商标"

msgctxt "Languages::vendor_language"
msgid "Vendor language"
msgstr "供应商语言"

msgctxt "Languages::zipcode"
msgid "Zipcode"
msgstr "邮编"

msgctxt "Languages::vendors_statistics"
msgid "Vendor's statistics"
msgstr "供应商统计"

msgctxt "Languages::vendors_activity"
msgid "Vendor activity in the selected period"
msgstr "所选期间的供应商活动"

msgctxt "Languages::vendors_activity.vendors_with_sales"
msgid "Vendors with sales"
msgstr "有销售的供应商"

msgctxt "Languages::vendors_activity.new_vendors"
msgid "New vendors"
msgstr "新供应商"

msgctxt "Languages::vendors_activity.vendors_with_new_products"
msgid "Vendors with new products"
msgstr "有新产品的供应商"

msgctxt "Languages::vendors_activity.not_logged_in_vendors"
msgid "Vendors who haven't signed in"
msgstr "未登录的供应商"

msgctxt "Languages::vendors_activity.new_products"
msgid "New products"
msgstr "新产品"

msgctxt "Languages::vendors_activity.orders_created"
msgid "Orders created"
msgstr "创建的订单"

msgctxt "Languages::vendor_names"
msgid "Vendor names"
msgstr "供应商名称"

msgctxt "Languages::vendor_logos_and_product_count"
msgid "Vendor logos and product count"
msgstr "供应商徽标和产品数量"

msgctxt "Languages::invite_vendors"
msgid "Invite vendors"
msgstr "邀请供应商"

msgctxt "Languages::invite_vendors_title"
msgid "Invite people to register as vendors in your marketplace"
msgstr "邀请人们在您的市场中注册为供应商"

msgctxt "Languages::invite_vendors_enter_emails"
msgid "Emails where to send invitations"
msgstr "发送邀请的电子邮件"

msgctxt "Languages::separate_multiple_email_addresses"
msgid "If you enter multiple emails, write each of them in a new line."
msgstr "如果您输入多封电子邮件，请将每封邮件写在新行中。"

msgctxt "Languages::send_invitations"
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

msgctxt "Languages::pending_vendor_invitations"
msgid "Pending vendor invitations"
msgstr "待处理的供应商邀请"

msgctxt "Languages::pending_vendor_invitations_menu_description"
msgid "Manage invitations to your marketplace for potential vendors."
msgstr "管理对潜在供应商的市场邀请。"

msgctxt "Languages::vendor_invited_at"
msgid "Date sent"
msgstr "发送日期"

msgctxt "Languages::vendor_invitations_sent_notification"
msgid "Invitations sent: [sent_quantity]"
msgstr "已发送邀请： [sent_quantity]"

msgctxt "Languages::vendor_invitations_fail_notification"
msgid "Invitations not sent: [failed_quantity]<br/><b>[emails_list]</b><br/>An invitation won't be sent if it has already been sent to that email address before. But if none of your invitations are being sent, and you haven't sent invitations to those addresses before, please make sure that [product] can send any emails at all. If it can't, then the problem is related to [product] or server configuration. In that case, please contact your server administrator, hosting provider, or <a href=\"https://helpdesk.cs-cart.com/\" target=\"_blank\">our technical support</a> to investigate."
msgstr "未发送邀请： [failed_quantity]<br/><b>[emails_list]</b><br/>如果之前已将邀请发送到该电子邮件地址，则不会发送邀请。但是，如果您的邀请都没有被发送，并且您之前没有向这些地址发送过邀请，请确保 [product] 可以发送任何电子邮件。如果不能，则问题与 [product] 或服务器配置有关。在这种情况下，请联系您的服务器管理员、托管服务提供商或 <a href=\"https://helpdesk.cs-cart.com/\" target=\"_blank\">我们的技术支持</a> 进行调查。"

msgctxt "Languages::vendor_edit_invitation_email_template"
msgid "<a href=\"[url]\">Edit vendor invitation email template</a>"
msgstr "<a href=\"[url]\">编辑供应商邀请电子邮件模板</a>"

msgctxt "Languages::all_companies"
msgid "All vendors"
msgstr "所有供应商"

msgctxt "Languages::is_default_storefront"
msgid "Default storefront"
msgstr "默认店面"

msgctxt "Languages::default_storefront_must_exist"
msgid "Default storefront must exist in the store"
msgstr "商店中必须存在默认店面"

msgctxt "Languages::cant_remove_default_storefront"
msgid "Default storefront <b>[url]</b> can't be removed"
msgstr "默认店面 <b>[url]</b> 无法删除"

msgctxt "Languages::copy_theme_from_another_storefront"
msgid "Copy theme and its layouts from another storefront"
msgstr "从另一个店面复制主题及其布局"

msgctxt "Languages::n_vendors"
msgid "[n] vendor|[n] vendors"
msgstr "[n] 供应商|[n] 供应商"

msgctxt "Languages::event.vendors_require_approval.name"
msgid "Vendors require approval"
msgstr "供应商需要批准"

msgctxt "Languages::event.vendors_require_approval.title"
msgid "Some vendors are pending approval"
msgstr "一些供应商正在等待批准"

msgctxt "Languages::event.vendor_status_changed.name"
msgid "Vendor status changed to [status]"
msgstr "供应商状态更改为 [status]"

msgctxt "Languages::event.vendor_status_changed_from.name"
msgid "Vendor status changed from [status]"
msgstr "供应商状态从 [status]更改"

msgctxt "Languages::email_template.company_status_suspended_notification"
msgid "Company status change to Suspended"
msgstr "公司状态更改为暂停"

msgctxt "Languages::event.vendor_status_changed.title"
msgid "Your status has been changed to [status]"
msgstr "您的状态已更改为 [status]"

msgctxt "Languages::event.vendor_status_changed.active.message"
msgid "All your active products will now appear in the store"
msgstr "您的所有有效产品现在都将出现在商店中"

msgctxt "Languages::event.vendor_status_changed.pending.message"
msgid "You can work with the admin panel and manage your products, but they won't appear to customers until your status changes to Active."
msgstr "您可以使用管理面板并管理您的产品，但在您的状态更改为“有效”之前，它们不会向客户显示。"

msgctxt "Languages::vendor_notifications"
msgid "Vendor notifications"
msgstr "供应商通知"

msgctxt "Languages::log_in_as_vendor"
msgid "Log in as vendor"
msgstr "以供应商身份登录"

msgctxt "Languages::vendor_owner"
msgid "Vendor's main administrator"
msgstr "供应商的主要管理员"

msgctxt "Languages::owner_company"
msgid "Vendor"
msgstr "小贩"

msgctxt "Languages::block_manager.dynamic_entity_companies"
msgid "vendor"
msgstr "小贩"

msgctxt "Languages::vendor_features_only"
msgid "Features created by vendors"
msgstr "供应商创建的功能"

msgctxt "Languages::any_vendor"
msgid "Any vendor"
msgstr "任何供应商"

msgctxt "Languages::event.apply_for_vendor_notification.name"
msgid "New vendor account application"
msgstr "新的供应商帐户申请"

msgctxt "Languages::event.new_vendor_notification.name"
msgid "New vendor account created"
msgstr "创建了新的供应商帐户"

msgctxt "Languages::event.new_vendor_notification.title"
msgid "New vendor registration"
msgstr "新供应商注册"

msgctxt "Languages::email_template.new_vendor_notification"
msgid "New vendor account approved automatically"
msgstr "自动批准新的供应商帐户"

msgctxt "Languages::suspend_alert"
msgid "<p>Your account is suspended. To lift the suspension, please contact us.</p>"
msgstr "<p>您的帐户已被暂停。要解除暂停，请联系我们。</p>"

msgctxt "Languages::event.vendor_status_changed.suspended.title"
msgid "Your account is suspended"
msgstr "你的账户暂时无法使用"

msgctxt "Languages::event.vendor_status_changed.suspended.message"
msgid "To lift the suspension, please contact us."
msgstr "要解除暂停，请联系我们。"

msgctxt "Languages::text_company_status_suspended_subj"
msgid "Your account is suspended"
msgstr "你的账户暂时无法使用"

msgctxt "Languages::logo_section.vendor"
msgid "Default logo for new vendors"
msgstr "新供应商的默认徽标"

msgctxt "ProfileFields::tax_number"
msgid "Tax number"
msgstr "税号"

msgctxt "Languages::tax_number"
msgid "Tax number"
msgstr "税号"

msgctxt "Languages::text_send_an_email_access_information"
msgid "We'll send you an email with access information."
msgstr "我们将向您发送一封包含访问信息的电子邮件。"

msgctxt "Languages::storefront_all_common_categories"
msgid "Storefront: All (Common categories)"
msgstr "店面：全部（常见类别）"

msgctxt "Languages::sw.vendor_registration_flow"
msgid "Vendor registration flow"
msgstr "供应商注册流程"

msgctxt "Languages::sw.vendor_data_premoderation"
msgid "Vendor data premoderation"
msgstr "供应商数据预审核"

msgctxt "Languages::sw.access_to_admin_panel_and_storefront"
msgid "Immediate access to admin panel and storefront"
msgstr "立即访问管理面板和店面"

msgctxt "Languages::sw.access_to_admin_panel_and_storefront.description"
msgid "Applying vendors get the \"Active\" status. They immediately appear on the storefront and gain access to their admin panel. At the same time, their first vendor plan fee also becomes due for payment."
msgstr "申请供应商获得“活动”状态。他们立即出现在店面并获得对其管理面板的访问权限。同时，他们的第一个供应商计划费用也需要支付。"

msgctxt "Languages::sw.access_to_admin_panel_approval_storefront"
msgid "Immediate access to admin panel; approval for storefront"
msgstr "立即访问管理面板；店面审批"

msgctxt "Languages::sw.access_to_admin_panel_approval_storefront.description"
msgid "Applying vendors get the \"Pending\" status. They don't appear on the storefront yet, but gain access to their admin panel and can start working on their products. Once you change their status to \"Active\", their first vendor plan fee becomes due for payment."
msgstr "申请供应商获得“待定”状态。他们还没有出现在店面，但可以访问他们的管理面板并可以开始使用他们的产品。一旦您将他们的状态更改为“活动”，他们的第一笔供应商计划费用将到期。"

msgctxt "Languages::sw.approval_access_to_admin_panel_and_storefront"
msgid "Approval for access to admin panel and storefront"
msgstr "批准访问管理面板和店面"

msgctxt "Languages::sw.approval_access_to_admin_panel_and_storefront.description"
msgid "Applying vendors get the \"New\" status. After you verify them, they'll get the \"Active\" status and gain access to their admin panel and the storefront. Their first vendor plan fee will also become due for payment."
msgstr "申请供应商获得“新”状态。在您验证他们之后，他们将获得“活动”状态并获得对其管理面板和店面的访问权限。他们的第一笔供应商计划费用也将到期。"

msgctxt "Languages::thank_you_for_registering_as_a_seller"
msgid "Thank you for registering as a seller at [url]. We'll review your application and then grant you access to your admin panel in a separate email."
msgstr "感谢您在 [url]注册为卖家。我们将审核您的申请，然后通过单独的电子邮件授予您访问管理面板的权限。"

msgctxt "Languages::sw.check_newly_registered_vendors"
msgid "Check newly-registered vendors manually before they appear on the storefront"
msgstr "在新注册的供应商出现在店面之前手动检查它们"

msgctxt "Languages::vendor_emails"
msgid "Vendor emails"
msgstr "供应商电子邮件"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.booking.new"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p><br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.booking.ultimate"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p><br />"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.booking.ultimate"
msgid "Your store now uses active license. All the advanced eCommerce features are available."
msgstr "您的商店现在使用活动许可证。所有高级电子商务功能均可用。"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.booking_ru.new"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p><br />"

msgctxt "Languages::product_state_description.mve.booking_ru.ultimate"
msgid "<p>Full unrestricted access to all features. Enter a valid license number to activate.</p><p>This mode can be activated at any time.</p><br />"
msgstr "<p>完全不受限制地访问所有功能。输入有效的许可证号以激活。</p><p>此模式可随时激活。</p><br />"

msgctxt "Languages::text_store_mode_changed_to_mve.booking_ru.ultimate"
msgid "Your store now uses active license. All the advanced eCommerce features are available."
msgstr "您的商店现在使用活动许可证。所有高级电子商务功能均可用。"

msgctxt "Languages::error_vendor_name_exists"
msgid "A vendor with this company name already exists. Please use another name."
msgstr "已存在具有此公司名称的供应商。请使用其他名称。"

msgctxt "Languages::privileges.merge_vendors"
msgid "Can merge vendors (only if editing vendors is allowed)"
msgstr "可以合并供应商（仅当允许编辑供应商时）"

msgctxt "Languages::product_features_of_marketplace_are_not_selectable"
msgid "This product feature belongs to the marketplace and couldn't be selected. You can only select or edit the features that belong to you."
msgstr "此产品功能属于市场，无法选择。您只能选择或编辑属于您的要素。"

msgctxt "Languages::product_features_groups_of_marketplace_are_not_selectable"
msgid "This product feature group belongs to the marketplace and couldn't be selected. You can only select or edit the features that belong to you."
msgstr "此产品功能组属于市场，无法选择。您只能选择或编辑属于您的要素。"

